[絲打入] 男人唔識英文 學歷低 你地會唔會揀？

連啲簡單常用英文都唔識
你會唔會揀佢做男朋友？

冇學識帶出街見朋友都會好失禮

Shame on you

同鬼佬拍拖最唔失禮

學歷低姐係HD/ASSO
定中學畢業

起碼dse拎個2個種程度啦

咁學歷低姐係毅進仔啦
無上進心飛得
有上進心密切觀察

你個人本身係高質嘅話
點會煩呢樣野

識個poly master 女跟咗個唔識project 點解既老mk

好靚仔？

唔算但真係多女
佢成班爛仔做唔知咩生意個啲
都幾有錢

咁似講緊我男朋友 有時真係會忍唔住叫佢自己查字典 唔想解釋

想講好多鬼佬都唔識講英文
去吓義大利同法國就知我地啲英文好佢地幾多啦

咁點解人地可以咁唔care
香港人就要英文好？
英文好就上等人差就下等人？
香港明明實力唔差可以同韓國日本比較
但人地可以將自己語言同文化推到全世界都奶
香港就永遠都係做奶人地個個

on9 la，揀女朋友都唔可以唔識英文啦

有錢就得

英文差唔係問題
唔好下下有要用英文先做到嘅野
就老憑拋比你幫佢做就得

未來失敗者

Ive仔 得2xk 有冇機溝到女？

唔信你唔要吳卓義